邊個屋苑/屋邨商場廁所最臭最污糟？

巴絲覺得邊個屋苑/屋邨商場廁所最難頂？
恆安同錦英

問有邊到公廁係最乾淨仲好啦

不如你問下邊個地鐵站廁所最臭

鴨利洲

屋苑/屋邨商場廁所衰過地鐵站幾皮